屌啦星馮型型對腳咁多蚊爛🤦🏻‍♂️

[quote]
！

佢棚牙又尖又哨

死MK妹

咁你又成日吹奏

又黃，應該有食煙😒

最中2mk妹🤤

咪好，夠貼地冇距離感
btw

奶，照奶佢條腿

好多淫汁西都是ipad

飲得可樂多姐

等我幫佢吸啜d蚊爛

個死人含撚咀 一見到就想口爆佢

好多港女都是ipad

野外點會冇蚊

有蚊躝先奶得有口感 成班唔識嘆

好大個口

Bj一流

對腳好核突

愈睇愈樣衰

不了，直接同佢曳曳就算🤦🏻‍♂️

唔係蚊爛 係比人打的

對鞋